如果6，7點打後旺角啲狗都未有部署

係咪可以諗做其他區真係搞唔掂？ 各區手足今日真係好高質，繼續拖到班狗攰撚死，金鐘旺角手足就可以搞大啲